紅磡越開越多大陸食店

先係啊德廚房執左 最近麥記廚房都執埋
越來越多四川、山東、陜菜大陸野
想食塊扒都冇

阿德廚房

麥記廚房好好食喎都要執

麥記廚房係唔係越南河隔離果間？
好難食喎屌
食過一次咖哩牛腩飯
個汁又水又冇味 得個辣字
成碟食左一兩啖就走咗

仲有邊間好食

快食館 抵食夾大件

可能近poly宿，多大陸學生？

其實點解阿德會執？去親都好多人幫襯

Where where

食過兩次漁樂鍋, 都幾好食

麥記以前好高質架 d扒好撚大塊
唔知係咪做唔住 縮左水切左一半

西環同上環一帶味又係咁

麥記唔叫執呀， 本身係景林個老闆開架

紅磡本身舊樓多鋪大唔做食都冇乜野好做

好想再食佢原隻豬手飯 38蚊

雲貴川